[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [214] 迷X大強化

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

反咸係一生一世既事

撚晒狗

勁

多個無敵真係笑死

小莫又係到賣萌

汪汪汪

點解可以咁撚好笑
撚完一日月豬又撚多日

又撚狗

笑撚死我

小太陽寶解就夠
咸川唔好手賤唔該

唔理，幾時復刻先

CSOR強化了

可能升滿加50星呢
唔洗咁快笑住

唔好撚me please

呀扶 掛出黎比我用

邊有撚
班友之前咁鍾意直感加無敵
人地咪加無敵囉

真係有凜

所以我呢個topic進可攻退可守

尼祿+凜

泳裝PV

係啦係得xa叫解得好少少

撚狗還撚狗
我想要X呀

感動既係 膠神終於可以升2技

改直感啦 重唔謝主隆恩

開個戰鬥續行俾佢
咪阻住我睇馬經,出去!

睇黎有個愛咸力可以執定野轉做反咸

神父準備表演

解到咁 我寧願要酒吞/妖后寶解

Ｘ要生存技黎把撚
本身又唔係嗰類型，又要同法老哈桑重複

月廚又被撚

BUT，無敵>回避

小恩

太快同淨係見到凜同NOBU

睇到泳裝CM了

撚狗呀真係 笑撚死

？

依家又個個屌 之前見住個post個個話直感加迴避 設定合理同有用

尼祿巴夠唔夠錢周轉

有冇lin

???

兩隻謎X嘅強化，係咪SABAR WAR2前奏?

屌你夾係fa到出撚知咩

我同nero兩兄弟啪住上

幼妻同特斯拉

拎呀

傑克本來就有迴避
依加咁改 除左多張藍卡外 都依然係下位版傑克

冇屌呀,起碼我冇屌
我笑都唔俾呀

睇緊F/AP直播中間D廣告突襲 見到今年係玩賽車

直播

我屌佢收埋唔比我抽

尼祿

仆街真係得不償失
早知唔一時熱血all in黑A pool
結果一隻黑A都冇
呢家又出rin想點呀咸川

我的媽呀 呀伯

泳裝科學妹

藏藏藏 ??

屌原來雙馬尾果個係尼祿黎

點解尼6咁似菲特

e 咁咪即係條LIST中晒

第一眼認唔到

唔係睇唔出呀

屌你老母臭西又無貞德 食屎啦咸川

冇b叔車 垃圾

屌 諗起套嘉年華

想得太多

反應唔切係FATE 我以為係其他19廣告

黑暗兵法，推完pool之後就會中自己想要既野。

泳裝伊莉亞

C職Saber臉會唔會係摩根

片:

真係好L on9
我隻泳貞呢DLLM咸川
一生反咸

又到lancer表演既時候

仆街，都應該係8隻女角，MOLA MOLA

得三百幾石

片車
BASACAR呢

lin:

問題係已經用走左啲運
想中黑A呀屌

課金！！！！！！！！！！

真係load左一陣

15秒都錄得切
月廚

JACK把認真聲

Basacar是最厲害的

慘喇
迷咸餘孽要收皮了

btw可唔可以送rin
唔洗課

D狗糧難食過屎
笑左

條list又中wo

冇泳貞，聽講有愛咸力會倒戈

準備接個迴避/回血啦
笑
小恩唔好過
大家都唔洗好過

泳貞呢我屌你老母

好事 慳番一筆

屌你老母 無男人pool

舅舅又贏

可能禮裝有呢

洗信長好d

屌冇黑貞

橙呀

芙蘭好似好正

咁多錢條pv都唔畫好d

唯一希望得翻私服 唉屌你老母

08年h動畫質

嘩 屌呀
點解pv會有1001架

你睇佐佐木就知擺明玩鳩你
正裝>>>>>>角色卡圖

same
gae 扑 F1

由第7章開始D PV好似差左好多咁

貞德呢屌你老母咸川 垃圾

尤其隻尼祿勁似

海倫娜 list有冇??

還我UFO
A-1食撚屎

NOBU呢
信長有份啵

中牙

老師又中

agger

凜g今次係咪同黑a一齊揸一架

cm求其畫算啦
最緊要卡面靚得啦

屌咁快完既 睇下有無得睇多次PV先

有呀好似

上面有lin

第一幅圖果個咪nobu

凜g做賽車開跑fing旗個d G

合情合理

我覺得劇情會有b叔同伊莉亞

我個泳褲閃閃同三點式小恩呀
屌你咸川

Nobu勁似08小隊嗰個年代啲機蘿蔔番

麻麻地想抽

我想知佢點玩賽車

送個凜
真係送凜
得佢冇落場比賽

黑A再曬太陽就眼耳口鼻都分唔到嫁啦

唔好送寶石G

有咩 我都記得好似無

我覺得男角會出換衫

HF

燈力放出

我記得有人ff咩樣

無課大勝利

講緊NOBU巴打

屌，抽左成百粒石先出一隻顏藝rider
到底有無pick up

有冇人有cap低條list?

無架

有

貼多次

一早知啦

條list咁準 睇怕都送硬

好，cap圖留黎鞭

正牙

Yes me都唔記得

送個g

原來冇扑到，扑返

唔係咁鍾意佢

上面除左廣告仲睇到送乜野?

即係依家有呢堆係泳裝，又嚟估五星同邊隻係送嘅時間

奶光
黑呆
尼托
信長

尼祿
酒吞
凜
科學妹
三藏

送又唔洗抽了

手錄CM

送saber人人愛

有無人POST番個LIST出黎望下

係時候課金課到尼祿寶5

幾時先有得抽

藏藏藏係原本個件

有預感好快會有斬擊皇帝出現

有呀

可以去到幾痴線

剛先抽哂落白槍pool,又要課黎抽奶光

係wo 睇返佢話幼妻係弓

中哂

凜件衫

嗰個係海倫娜定酒吞，認唔到

今年CM同舊年CM比真係

pv好核突, 邊間公司做

海倫娜

條list 係寫

5* nero, 黑傻
4* nobu, 美海, 奶光, g, 芙蘭

老師又中

酒吞會有對角間開D頭髮

原來黑肉都有出場

背影有出現：特期拉，莫教授

唔肯定係咪泳裝：1001

推得咁快啲圖就黎無貨

睇返清楚原來黑呆同尼祿坐同一架車

都係原衫嚟

兩個人一隊
黑傻同尼祿係咪同隊

呢三個套衫都冇轉泳裝

無可能啦 個度已經咁多隻
想抽死月豬咩

咁講藏藏藏都無

佢套衫有d似馬爾大

nobu個隊友好似淨係見到大腿肉 定係無隊友

課佢老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仆街肯出未

NOBU架車後座仲有條友

イシュタル
1.68萬 推文
水着CM

坐係信長後面果個係邊個黎?
好似無露到面

奶光！！！！！！！！

喂，個男人pool呢
仲以為有男人pool，可以慳返一半唔使抽

好撚嬲

咸川成功用cm推走迷x

垃圾咸川

好開心 依家

NOBU後面條友應該係小朋友

泳貞去左邊

星期一

呢對係波鞋

可以睇人倒戈反咸了

好似有張講埋職？

係畫得冇咁大眼姐 不過雙馬尾埋又真係認唔到既

真係屌佢老母

反咸啦

反咸的鐘聲響起

有少少似迷X

有D似幼閃對鞋

後邊有波

含啦撚樣

凜係送

黑呆係有少少波的

呆毛黑化會大波左

屌你老母咸川

愛凜力

後面果個灌水非常嚴重

冇貞德咪冇貞德
留番下年呀

滅黨未

最大嗰個都倒戈 你話呢

睇嚟送凜g都應該冇走雞

硬係覺得信長果個caption係惡搞緊小次郎

係 唔會放棄咸川

最期待畫面

係咁先

nico高清d
會見到係疑似體育服同圍巾
最可能都係謎x

得條底 鞋 點估

蝗舅又中
估計唔喺list又有出pv係出靈衣

迷咸黨係咪步上龍娘黨後塵?

反喇反喇

去睇睇先

嬲埋今日好啦 迷咸黨唔可以無咗你

反咸

今個二週年除左福袋全垃圾

係喎好似係靈2迷X黎

巴打好呢味

孖辮尼祿都唔係得一次的了
我愛咸川

沙維唔係咁樣講野牙
我凜啊

福袋都係垃圾

咁咪咩都唔好抽囉

夏日角以外用返原樣出
運動服同波鞋
一下就縮到得返X同XA

愛咸力

Enkidu

外套,運動短褲,黑襪
中晒迷X靈二

咸川你老豆啊屌下會死

迷x黑呆一齊出...

唉屌

呢句真
垃撚圾混沌pool 狗都唔抽

今次冇男人 的確又有少少失望

咪撚痴線啦
郁啲就話出貞德出貞德
出到濫晒係咪最撚開心呀
戇鳩

心諗乜水黎

Btw覺得啲貞德教無理取鬧左小小

件衫好無美感

強化埋啲抽唔到嘅角

還真是有趣呢

你自己去睇返CCC果件

迷貞德咪迷貞德囉
唔撚出你貞德就屌晒鬼咁
貼吧啲人都冇你地咁撚痴線

想抽

全部都唔識野
咁都認唔出尼祿

咸川遺反課金法 拉得

有人加入愛咸力 亦有人轉為反咸

我都係
無興趣抽女人

大把角得一個ver
唔係好明點解要就晒佢地喜好出角
唔出就屌鳩人

屌你股東啊屌營運又關你事

鎖佢!

又一個迷咸黨

Me從來只迷貞德

條cm有啲似starwars1個段鬥車

禮裝都無 嘈乜柒

算啦 出乜都唔關我事 反正我都唔中架啦

黑呆比你地 我要4星

ALTER

唔撚係股東
睇你唔順眼咪屌你囉
戇鳩仔
成鳩日吹奏
你唔煩我都煩啦
一日到黑都係度貞德貞德
屌你老母你元帥咩家下

我想要一隻NOBU

福袋

只要奶光

小心d呀Ching

輕輕地課定兩pack

賣花生

喂 可唔可以真係咪撚送凜

最撚好FGO我有份做股東啦
有錢分添呀屌你
唔出你最鐘意啲角色就日屌夜屌
慌死冇人知咁
都痴鳩線

唔得

OK

贏既人始終係我地

百事唔該

no

如果送兩隻活動英就唔反咸

迷得咸都知智商有問題啦下話

有乜唔好?

屌 轉左凜b啦 凜g wfc

一客C狐牌花生

日日係到黑貞 梅林 黑狗已經煩過西

羅馬大勝利！！！

轉左反咸送多一包花生俾你

今次唔咬貞德教

日日係個POST度都至少屌一次咸川話唔出你隻貞德
真係好撚煩
仲痴線過B站啲貞德我老婆果啲人

專心等奶光先

凜要抽啦好嗎

閃閃

咦，原來講緊puzzle
搭錯線

呢個唔係內鬼我唔信

你真係唔知依家既我係有幾咁開心

慘 奶光好似唔係劍

尼祿唔係唯一上唔到caster職
今次又食書

肯撚定係迷X
咸川立即釋放迷X

惡撚曬 鍾意屌咪屌
你有你屌我有我屌咸川

又騎黑呆

自從蝗服出左已經係咁 肯定係入面做

喂唔好咁啦, 屌咸大家開心ok?

蛯名 秀和

點夠你惡姐
講貞德一兩句就發晒矛咁
吹奏還吹奏
屌都有道理得架
家陣佢要出果啲人都有一定人氣都要屌

無法，你同時發作咪以為話緊你

尼祿騎
黑呆術make sense d

屌還屌 都要屌得有道理

出做Ru同MC啦

其實之前好似又話d 職係錯嘅?

奶光痴撚線

自從改左白貞寶具已經兩個半月
係時候反咸

喂屌 芙蘭架車係咪蒸汽王變

同佢講make sense

你幾時講貞德我屌你 無印象

台主依個時候搭錯線
係咪開始留運畀泳裝

是但啦，都係差幾日姐
而且出咩職都係抽架啦

Me從來唔會派低質膠

世界大戰有助推POST
出咩都唔緊要，反正都唔中，
BTW女帝都等左2年，咸川可以諗諗佢

全部拉打職

依句真

巨乳星人大勝利

我果時都有份睇直播
我又真係記得佢話今年水著係男人POOL黎
所以果時比人狂屌

最後D男人去晒邊

尼祿好似話過點都唔會騎職

咸川冇話唔抵屌架
迷X同恩奇都改得柒咪屌
但你屌佢出泳裝角唔出貞德就發晒脾四咁咪戇鳩囉
依家出黑呆尼祿NOBU果啲好撚失禮咩
唔撚知仲以為出全男班或者凱撒泳裝

唔差在等多年

米理佢啦 上黎就係派膠9up嫁啦

橙呀天草

係咪姐係冇男人抽?

騎會屁股痛 術會頭痛

之前話左出男而家又無曬了

設定既野

默默刷減半

毒死老母, 殺ok

騎職因為騎馬鄧到屎忽痛唔肯做
術職因為頭痛，開特權都做唔到
就睇佢今次到底係食書定MC職

又未開 有咩好嘈
可能part2男人呢

記得設定

金毛紅白bra果隻尼祿黎 ？

TAMAMO晒個太陽筋力都由E變左B啦 夏日無野無可能

過多幾日就知乜料
專心刷錢

希望佢卡面畫似得 cv成個愛莉咁

書唔係要黎食就係燒

過多幾日就知係咪身體很誠實

有花生食?

出全男班我會迷咸

睇巴哈講係好似NETA星際大戰首部曲
所以X應該會復刻?

動畫不嬲都會同卡面唔同架啦
要統一返個畫風呀嘛

正過本身個look

跟反設定好D
如果下下都改設黎做乜

可能會作個理由話頭痛消失/舒緩

一直都好誠實，出乜都係抽

而家唔係騎馬，係揸車wo

坐機械人屎忽咪唔痛

台主啲石抽極都有

原來有人同我諗法一樣
啱啱講冇人理

坐me

係咪姐係冇泳貞

段PV係咪A1做

依家迷咸定反咸大優勢？

即係公廁，即係g

幾時輪到你 排隊啦

而家反綺最大聲

話揸車唔同騎馬

Wadarco 畫d眼又大 要統一都幾難畫

今次，打和！

晚晚同我講故仔

反綺最大

係 想抽了

官方高清版

但頭痛係Beast VI L/R伏筆黎架喎，入到FGO先更加唔好改

行埋邊做柱男啦神父

自從小恩咁改之後
一定係反咸啦

除非佢出返隻三點式既小恩比我

支那人真係蝗性不改
連基本嘅保密都做唔到

結果又係劍職

睇完呢個
信長後面肯定係X

迷X CONFIRMED

迷咸得一個
反咸大把人

D儲備今次都幾肯定會射晒

睇落最靚係芙蘭

本身個look唔多掂 家下正左

芙蘭架車真係蒸汽王變

Hero X

迷x

冰天同炎天味花生各一包

你老尾唔多掂

屌 好似拎番嘉年華d劇情轉人搞番次咁

今次強化既野都入cv 係咪暗示d咩

收到

最後多左幕1001架車

今次騎職點會pat痛
爽死佢就真

目標係黑呆同佢

低俗

歧視男人

壓政者:愛!

Gae 扑車百笑不厭

新手岩岩淘左個黑貞起手AC
而家卡住50LV..想問下虚影の塵邊到會易D跌
刷左成晚曜日超級先得3個
而家轉刷緊冬木X-F

那個賽道，是不是想致敬星戰前傳

男人pool (無話會換衫)

要冷靜

左至右
肯娘，黑肉，信長，芙蘭，海倫娜同奶光?

今次有幾多人會破產

-靈基素材、絆效率表-

咁似小次朗個寺

冇人會睇第一頁嫁

唔通綠sup caster nero

我理撚得你講乜撚,總之冇貞德就係反咸,就係咁簡單

又肯娘又芙蘭

早D訓
夢入面咩都有

最尾個鏡頭咩意思

燈力放出EX

心懷希望繼續祈禱

幼妻+Tesla，尼托+1001，尼祿+黑呆，肯娘+教授+蒸氣王，信長+X，奶光+藏藏藏

講得冇錯

仲刷緊QP

前傳呢個位係真好睇

肯行綠色 sup ALL in硬啦
但佢用開d技做support 好似

睇緊啦 SOR

我只希望3pack中到黑傻

尼托+1001龜速掛

三藏 特斯拉 x傻

夏日d技同原版可以差好遠架喎

覺得仲有伏兵

仲有伏兵黑貞

事但啦
咪又係課

略過寶具演出=綠sup

公仔神: > >
好有趣

X 都有人抽?
加個無敵真係多撚謝

利申: 福袋中左x

架車太快會死

弓呆

冇得轉彎

我唔想死，超速會有危險

係wor 弓呆都好似無祖傳直感

諗諗下, 呢次係咪2大saber face 第一次惡搞以外有交流?

申你老味咩死仆街

呢個真係要ycfm

不過慢先好 已經下左贏既伏線

諗起狗哥

點止呀, 黑白槍都無啦

其他會死於非命

咁又無得比既 佢快慢都係死

冇復刻過喎大佬

事但啦，個樣都一樣既

quote啦quote啦

岩岩打左俾咸川
佢話會出套新衫俾黑白貞換

係前面打大交

8隻新英喇wo
仲男人pool 咪十鳩幾隻

好野 送凜唔洗抽

等b叔亂入開炮射死哂佢地

一車車月豬

南丁亂入救人

凜會唔會係ruler

總之點你都最開心啦
lm

咁即係8號開EVENT啦下話

槍已經唔係原種了 睇下對波就知...

尼祿都係要忍唔住咁抽架啦

好撚正

聽日下晝應該出預告, 星期二應該就開始了

邊個黎 同埋有1個位加
973175387

燈ex

（夏）係咩玩法

尼祿 奶光 尼托 幼妻 同芙蘭同一個pool ok?

最遲咪遲多一日

唔理啦 課定先啦

聽日星期日wo

終於見到凱薩正裝
佢係用100lv妖后配，個名係「想同凱薩跳舞」(用日文寫)

真係有愛

八隻野應該四隻四隻咁分兩個POOL

希望係啦

觀望中

mooncancer

終於見到凱薩正裝
佢係用100lv妖后配，個名係「想同凱薩跳舞」(用日文寫)

真係有愛

每打一次都要look一次fd list，好攰

星期三
my room riyo背景去到8月9 12點
8月9 12-5維護，再延長個半鐘
pool1黑呆，pool2尼祿

台主又黎

又一個月豬

分8個pool

睇黎今次應該都唔分上下半

him仔 課定未

今次有可能會咩都唔中
尤其已經冇咩儲備

叫乜豬呀
叫狗啦

分pool唔分前後出，再日替唔同4星pick
差唔多啦

今日咪星期日啦

1個pool 1000石都仲頂得到

求奶光gif

黃金律

pool1 黑呆先就正

屌你老尾呀，尼祿黑傻分開出

禮裝出貞德泳裝

理撚得佢
送就得了
其他果d送比我都唔要

CM個賽車場

槍奶光係咪5星

含淚課金

哇屌推得咁撚快

10號打夏活，俾我抖下得唔得呀

中到美海我就滿意架啦

復刻都識出日替pool
唔該今次都要日替

我上次兩個POOL都各8PACK

9號呀

到時唔夠咪加碼

唔講咁多
即刻搏咀打定啲肥

留肥好黑仔嫁清

HIM仔好RICH

個人感覺打定肥難中d

仆街喇 6個十連唔知夠唔夠用

冇朋友幫手買石 點抽啊

總統今次課幾多

傳統黎

ARE U WEAK?

+1

尼祿寶寶呀

我試過留成倉肥抽殺生院，9單一隻都無

同好

仲諗住星期日換下口味去刷劍關/錢 給我的肝兒放日假

我就已經打種火打到爆倉等尼祿寶寶

留乜鬼肥
真男人一抽到爆住果升佢架嘛

咁石頭爆倉未

立flag

咁仆硬街

今年係我主場
又ccc又水著

冇石冇符，完左

買石

你不是還有魔法卡嗎

男人
係要課到中為止

一個鐘多D已經半個post

立雙重flag 真男人

除左奶光同海倫, 其他都一般, 點解要送隻G

冇錢

話說
個海係邊

魔法卡都要回np

夏日一定要有海

依句真 所以我係女user

唔打錢邊夠錢靈基同升技

想問下打齒車 劍曜 邊個機率易出d

(夏)

又好似好有道理

有美海

Btw好似有美海

知唔知點解人有2個腎

ok

feel到聽日白槍技3加無敵/戰續

我岩岩先諗，再打出黎

尼托

發左埸夢

你又知我仲有？

芬恩寶具本

csor加np技

唔洗諗 聽日安娜會戰勝歸來

芙蘭正到痴線囉

感謝share

Csor要加強難咗少少

係呢個啦

芙蘭真係畫得幾靚 唔知係咪a1偏心

觸媒準備好晒

想抽美海可以準備啲咩觸媒

唔知點解覺得好好笑

畫到成個愛莉咁

我都想係呢個，但理性上話我知好低機會

跳戰舞

證明係

搭單問埋黑傻

又入教

其實氪金game真係幾邪惡 玩左之後睇錢睇淡左 洗多左好多
而家都想戒下

錢,無盡既錢幫助到你

抵啦

升曬d直感先

第一頁

屌你老味死咸川
兌完日元準備去c92打仗先出泳裝
那有錢課金

3重flag

你地唔識野 尼祿唔會咁對我

睇完今次強化
新呆毛啲祖傳直感應該都會升級咗先放出黎

愛凜力開放留言 正評此留言免費得到泳裝凜子一隻

點解尼祿要變成咁？根本唔係我認識嘅尼祿

唔想要 負皮

雙馬尾

一分鐘四個負皮

可唔可以送奶光啊

轉下髮型唔好咩

某人為csor好似課咗四十幾PACK

不如送尼祿啦大家都開心

黑聖經求其執個出黎都差唔多畫風

你當尼祿係咩

SUPER

個人鐘情原本個髮型

希望立繪好睇D
CM個個真係唔開胃

夠鐘反咸
屌你又話有男人Pool

尼祿寶寶

要將尼祿嘅好宣揚開去

送奶光我加入愛咸力

前後兩次8PACK寶5嫁王
今次我預10-12PACK左右

挑，冬馬其他時候歐到仆街

冇突襲pool點屈你課多D

已經見到泳裝黑紅雙A

一定Wada畫番 你放心都得

唔係咁易ge

依支flag仲大過貞德個支

唔得咪加碼我有神父加持

又有一個黃金律ex

動畫睇下睇下就順眼左了 仲覺得好正

神父全歸於天主

其實都好正，性感大姐姐

Wada同小山，我trust

蘭斯咁樣都已經靚過卡面
BTW 貝仔得獅子王條世界線先會有義手，A1懶到照搬

而家迷咸黨係咪佔多數

個人覺得尼祿放哂D頭髮落黎最好睇

デッドヒート

一世反咸

某人中第一隻c狐抽咗20pack
某人中第一隻嫁王抽咗28pack
某人中第一隻csor抽咗4Xpack

加油

反咸力而家史無前例咁高

都要睇尼祿係幾星嘅

屌你 邊個負評

九成5星

反咸會戰勝歸來

奶光會唔會4星

5

小莫都係變左4星 可以放心既

好似係

我中第一隻4星尼祿用左2 pack
我中第一隻5星尼祿用左1 pack

黃金律EX (對尼祿特攻)

成條list中哂你仲問依d

奶光淨係對奶都值5星

等待 並懷抱希望

奶硬野, 必追奶光

奶光真係好撚正

又可以儲石

準備用10符中尼6

咁樣唔熱咩

好高興佢著多兩件無咁撈味重

D劍石根本唔會出

有著外套入面有泳裝=靈基會除衫=唔係送

照我估計一定係送信長,唔係我切神父條jer

跟

哂你冷

唔跟 一定送凜 唔係我切神父條jer

唔跟 2隻都唔送 送奶光 唔係我切神父條jer

奶光有頂帽=靈基會除帽=唔係送
如果唔係我切神父條jer

總之點樣都好神父都係要切

鳩up 無極限。
總之係神父全歸於天主

咁賭法 點都係神父條jer斷wo

神父切未

應該未講咩職階？？

其實神父冇丁

唔差在賭大啲
全部拉打,唔係既話nigger切

技能自身的星星集中度提升姐係咩意思?

..

吸星

清完全唔明ipad既苦衷😭
不過睇死佢莫咁識脫

你首先要知道fgo ge星星系統係點先

打人會跌D星星
然後D星星會飛落卡到
之後D卡會勁左
係咪咁?

姐係自己D卡容易吸到D星?

一粒星=10%暴擊機率
唔同職階有唔同吸星機率
就係咁

打第6章二家姐要升到幾lvl?

神父齊每個職1單體1全體未?

水着尼祿可以轉髮型

其實尼祿都可以做Rider, 不過佢話坐馬車屎忽痛唔肯做姐
係得Caster真係唔得, 會頭痛
最有興趣知奶光媽媽咩職

咁大把劍 應該劍

新職mother

好有可能劍

未

冇鬼用,今晚射幾次?

綠色=綠support
收島風同f/ap合作會出

夜喇

起身屌閪啦

下面有字

想要奶光媽媽做老婆

無阿福無貞德
今集FAP好正常

餵佢食聖杯

都似係, 召喚果陣以為佢係Saber

今集是咪換左導演/編劇

成個cc咁

未睇, 屌佢老母bilibili睇下停下窒到on99

辛辛苦苦打完第一特異點
諗住去打活動拎張卷
點知一望
屌你全部十幾二十萬血

求孔明 梅林大腿

有無巴打收屎忽
要抽尼祿黑傻

刷到好悶，活動到依家用咗25金，48銀，50銅蘋果
但啲錢都好似冇增加咁

正常, 升一招技都好難辛苦

我賣比你好唔好
處+黎緊經期

隻哥倫布係唔係真係有PICK
點解我見咁多牛丸同亞歷山大 ..

Sleep is for the weak

有錢課左金啦

清左幾個位 歡迎大家隨便add
繼續刷錢刷石刷肥

有錢比佢好過啦
呢個會然好多人試過都過好野嚟👍

上限過左

留名訓

sor 無清積落黎d request

抽左15隻3星先出一隻
明明得佢一個3星pick up

真新手加唔加得

727,860,994

求梅林孔明大腿

修仙升緊小號

對新手黎講係幾多既，但你玩耐左，十幾二十萬血真係小兒科黎

642,585,974

求add fd

冇啦啦咁多新面口

又到泳裝嘛

唔好話咩老屎忽咩盛
見過呢啲時侯2,3次
冇乜幾個玩得長

大家好我是萌新

下星期又可以睇人曬卡

終於刷完條體訓得

我要曬返佢地

所以你真係好難得

g chi

我上年泳裝入坑班fd全部棄哂 今年泳裝果陣又上左1陣水 抽撚哂d弓傻 之後又放置play

FGO個素材量對新手黎講係好唔友善

之前水著復刻r左兩個friend入坑
歐洲人個件keep住有玩 仲要係咁肝
另外非洲人個件就話咩啲女唔掂棄左game

個fd推完我落坑之後自己棄左game

fgo太多撚狗因素
唔係月廚會頂唔順
月廚全部都係抖Ｍ

睇下有冇心姐
只要唔係癲到諗住一抽返黎就要30, 要升到一定實用程度都唔係好難

抽不到的女是唔掂的

手機叉電撚連登，iPad 升埋隻小號拎保羅

歷史總係相似
我又有frd睇完泳裝CM 見到媽媽同C尼碌又J痕想入坑

之前有個人
抽唔到尼祿就話尼祿八婆
今次祝佢抽唔到

hi 我回來了

佢兩個對奶真係

好熟，之前mon post好似有印象

前期卡羽毛/鎖/章都幾麻煩

我都好痕 忍唔住想課了

新手發覺缺鎖Here
升升下發覺隻野要鎖
無鎖=卡60LV
60LV夠唔夠打去第六章刷鎖 係咪升過第二隻易升90嘅好啲

垃圾驚 轉做無課

話左

早晨 , 請問迷X強左乜野

迷X強無敵

好感動
Ot到五點
呀頭叫我今日唔洗返扣返尋晚d ot

唔好煩子added

星期六日都番工

我都要番工

早 要返工

起身見到新cm先順返條氣

C狐bb ：今年係果個羅馬同我識果個唔同樣

冇泳福迪恩金時繼續反咸

反咸喺唯一出路

尚書大人

刷到訓著，，，，

返咩返到六日要返工

銀時巴，想請問你可唔可以轉隻弓呆配黑杯比我打黑呆關

要輪更

真係冇男人pool

sor囉

轉左

感謝

搭單問銀時仲有冇位加好友?

女性B職暫時係咪得芙蘭唔識講野

有 留個ID黎

973 175 387

ADD左

隻貓係到6下6下一腳伸左杯咖啡落地
好錯歪左唔中鍵盤

仲有位呀bb

又miss左抱銀時大腿既機會

一切都係咸川既錯

啲痴線佬叫人孔明起手
真漢子

今晚兩隻金槍又想點撚法

芬恩 龍娘

龍娘已經buff過

再一次感謝銀時，終於過左黑呆關

應該芬恩改技 迦爾納寶解

萌新前日買左個石帳
前日係黑狗pool入面抽左900石 出左一隻黑狗同梅芙
咁樣開唔開得局？

新手岩岩抽到隻褔爾犘斯勁唔勁?

垃圾嚟 賣咗佢

應該小恩連續強化

咁有咩角色係勁
我等佢up再抽

屌掛住刷錢同火，岩岩先發現未做好周任

而家有隻黑皮膚既女角色
抽佢就啱

哇 動畫第一次出齊牛郎騎士團同梅毒真樣?

WHERE?

戴口罩個隻?

係抑制力

世界既扭曲點

面紗個隻

今集fate apocrypha

點解勁?

個技能組好稀有 仲有特攻

你地班仆街仔

今集小莫又賣萌

去睇日本仔係WIKI 留言去形容D角色 都幾搞笑

extella主角組泳裝左兩個
下年仲唔係阿提拉

1.
對王英靈特攻
呢隻game用saber做封面
多數敵人都係王類
呢點真係走唔甩
2.
本身生存力又好
有根性技能同加防
3.
我諗玩得呢隻game都似乜係寶具
佢寶具回得快
發動率高

係真係幾勁
最緊要又係囡囡，又要大波
真係0死角既英靈

一陣出去第2套野打左尖 就好笑

萬聖小惡魔提拉

梅莉寶寶

都係想幫下新手，唔好搞事okay？

我咪孔明起手
有喵問題？

不過加多隻黑狗咁解

C狐好腳頭
極大成功由頭到尾

真心勁呀呢隻

升好夢妖未

女帝就出

講完之後，諗諗下都要追下寶具先得
太牛B了

你班究極仆街仔

小薯剛重玩，想加fd子

有50個位

唔該各位巴打

784,295,523

魚蛋論正統傳人

你唔見我掛左出黎喇咩
掛96黑狗無人add
屌你掛夢妖就有
人類真係好衰

又要搵地方打下書頁

多謝咸川送我兩隻五星寶五

組隊

how

明明陳述緊事實 都有人搞事

邊個打晒我d 劍石
dllm

支持咸川既冇好下場

早

放低一蚊先

公平麼

C狐bb福將黎

點解揸車都要著3點式

夏日熱辣辣

c閃升唔升埋1技好

減重量

扶清只有30技同唔升

以前嘅你係唔會問依類問題

冇日囇痕

冇乜心機

怠惰了

掛住玩gbf

係冠位神殿係咪無出現過呀爆

撚狗驚玩一隻都唔夠仲玩多隻

兩舊水任揀 射左

屌D錢跌多少少得唔撚得

刷到想嘔

禁幾下制又射曬去升技

屌佢老母禁一招技都幾千萬 一鋪得果百幾萬 好彩先二百幾

最低係常事. 慣左...

幫唔幫個分身買福袋好

係咪聽日都仲半減緊...

買

睇睇下尼碌個雙馬尾look又真係幾正

今日打返十果，留比班水著靈基

睇黎要開始爆彩果...

試下淨孔明玩囉
技唔齊打人唔痛呀

半減到8月9 12點
維護5(+2)個鐘後就開水著
好似係

仲有百5金果，呢幾日要打定錢同肥

第一章係龍流
好攰嫁打剋職

點解仲有咁多，我都剩返百二粒

6夠啦 齋論實用的話

孔明勁你都要齊晒技兼升先得架
淨孔明起手冇其他野都叫人開局
真係多謝你

仲奇怪緊點解半減我無去打弓耀

40粒 前個幾排活動送個d

係げま

原來fgo fes都幾多女去下

一定有
記得拉二有得同呀爆一齊作戰興奮到扯哂旗

沖太成日咁多膠出

安慰下自己呢隻驚唔係陽氣太盛
E家 D女賺買能力真係好高

NOBU都有出

可唔可以好似種火咁最多都係2個銀門

問大真主

GD子做動作叫人走開

係香港其實冇咩見過人係街玩FGO
玩咁耐頂多見過1,2次

出多d街

好少出街,仲要出到去禁禁禁 係屋企禁夠了

我見有女玩台服
幾想開口叫佢玩日服

Guda子唔倒營運米就唔係Guda子啦

推左我表姐落坑 但佢話睇唔明日文玩台服

有冇追韓國

佢？無掛

又就黎1001

９９８

推POST速度依輪都快得好緊要

想知90上100 需要幾多錢

杯已經5500萬

升直感未

收島風今日無風

迷X同XA升左啦

2017年8月8日(二) AM0:00～6:00(預定)
※維修結束的預定時間可能會有前後差異。
呢個鐘數維修 我好似未見過 0000-0600?

封神

留名舊劍變神卡

FGO傳統 神性弱點

出少句聲...

話時話 而家第一次pickup哥倫布

哇屌, 520 一pack又貴左, 好在就去日本, 直接買卡

青neet應該都勁到痴線

我用信用咭都係650有找1PACK

你話做大腿俾佢抱，
抱抱下話唔定幫你含埋

我開APPLE NEWS F5等食花生

JACK同芙蘭畫得特別好

今日星期日老細放假可以用佢部機開Post

玩左咁耐好似淨係試過一次朝早開Event

星期日都要返工

八哥

星期日番工有咩出奇

唔出奇，我都返緊

我都返工呀,打機忙到返工咁

我係要番公司打機 打到收工

見工問佢開幾多PACK石請我

Same

返一日工兩pack

又有得打機又有得返工,一箭雙雕

10符放係禮物box先,係身就會身痕抽晒

請me OK？

我即做

咩工咁正, 日薪千三千四

勤勉的神父係咪回歸於天上

９９９

９８９

唔該出埋下身

話時話 係咪仲有伏

賽車貞德黎

乜唔係阿福咩

出skin咪得 依家任玩

髮型似貞德多D

阿福都有條麻花辮

阿福個髮型會有個M字位 所以如個係阿福個剪影頭頂個位應該會有個微m 貞德除左本體就無

屌 我想升既野全部都要用世界種
一係就鎖鏈

997

缺渠蓋
C閃又要土方又要

係 仲有渠蓋